講到有幾愛我全部都係假既

搞到我仲以為真
一個轉身就走左去
你而家就攬第二個話最愛係佢
大佬呀你咁多人可以玩
點解要揀中我玩我

雞

第二最愛

臭雞

我諗應該第十都冇

我真係信
呢下先好野
玩厭左就掉左我

帶眼識人啦 多一餐好教訓

放哂感情落去先黎收我皮

識得果七日有幾愛啊，愛咪又係愛我d錢

Same
分個手就知佢講嘅嘢有幾咁假

傻架
而家做既野完全冇理過我感受
有幾愛呀

D女人呀,好撚古惑架

雞 全部都係雞

其實我做錯啲咩

放佢閃卡報仇

咁你都信 拍拖溝女就好似玩手機game咁 抽中五星個ac先完美

報咩仇
佢做既野傷害我
唔代表我要傷害返佢

可唔可以教我點解可以放底咁快
仲可以傷害一個你話曾經好愛既人
可以忍心架咩
究竟係瀟灑定冷血